有冇人唔想要處女做女友？

想佢教我扑

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

呢度唔係多處女情意結咩

屌完我當屌咗處女？

發覺自己同連登啲價值觀好相反

睇AV自學啦仲要人教，你話想要實戰機會就話啫，扑野都要人教，笑死人咩

Gay

我處女座

我處男座

青頭座

Dllm..

惡..

跟住你串我吖嘛

現實係無得揀
我都想要個處女女朋友

啲奶假ga!

成口一滴滴

處女情意結係戇鳩
不過你要預咗佢有好多過去
佢有好多好珍貴嘅回憶唔係你
一生人最愛嘅嗰段日子沒有你

中山大笨象

老餅..

我只係想有女朋友咋……唔理佢有冇做過g。只求埋單

估唔到有人鍾意著人舊鞋屌二手閪
不如幫埋佢ex吞精啦

我想你幫我吞

扑嘢都要人教 檢討吓啦

襯番你。。

整容先。。

未見過有人整醜

你把口臭到

講笑ja ma 唔好嬲

氹

ungugu

想一腳呻開你..

屌氹都伸我

想嘔

把口賤到

未想死 算唔錯了

我，好怕見血，會鳩縮

1999

我都仲未話想死 我吧口已經算唔錯 算有口德了

-.- 死賤狗！

想要處男做女友

你冇口德

我厚德村村民

我村長

死廢老

你廢老二號

其實真係要學
同埋睇AV教壞人

冇你咁廢

你叫春王

你要整容

Book左

唔好整到太膠

我覺得自己已經開展緊第二人生

準備跳第2次樓？

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

最後一針 我來縫！

哭 是沒有用的

同我打機

打乜9

隻新連登game

我未更新 而家更先

我冇更都有

屌好難玩

好憎用電話玩遊戲操控唔好

完全唔識點玩 好快死咗

你痙攣牙

係 匡智會出身

優良血統

係 純種blueblood

一樣樣

Minions 咁

=可愛

你著到咁出街

樣靚carry到

我買咗條overall冇著過出街

留番係屋企著嚟掃地？

太搶眼加上而家又冇街出

咁著嚟掃地咪岩

掃你

想我lur地？

肉酸

唔夠你

我不嬲核突肉酸

知就好。。

想吐你口水

liu鼻屎hi落我度

奶我鼻哥窿

想拎你啲鼻毛打飛機

俾我抆走晒

男人老狗鼻毛都抆

有毛突出黎唔靚

我天生冇鼻毛

你個肺好污糟

100%新 未用過

你牛黎

粉紅色。。。

未用過係咁

你個腦係咁

唔洗用都搞掂你

搞唔掂先咁講

你俾我搞掂咗

冇搞掂過

掂👍🏻

冇搞

搞

手都斬甩你

斬吖 我叫你斬呀

斬開你200碌

會碌到周圍都係

等大家都感受下我平時的痛苦😢

合體打你

變埋身先好打

你變屎

我雪沙雪沙船☺️

朱古力船

你=雲呢拿船

香蕉船丫笨

細個唔明香蕉船有咩好食

冇食過

你冇童年

我細個食煙

我連續食兩枝

用西食